想問下邊到有bose qc35耳罩賣

淘

唔想淘有無

eBay

香港無啊...

吓 你用緊內聯網？

咁多間專門店識唔識自己問

豐澤嘅techlife有